Одна из часто встречающихся задач в программах - поиск элемента в множестве. В случае когда у нас числа и они хранятся в массиве, стандартное решение - двоичный поиск. Во многих языках программирования, в том числе и C++, двоичный поиск реализован в библиотеке. В случае C++ - `std::find()`.

Стандартная реализация не всегда эффективна. Если элементы множества простые (в нашем случае они имеют тип `int`), общность стандартного решения может дать дополнительный накладной расход. Попробуйте его найти. Возможно вам потребуется проанализировать отдельные инструкции в итоговом цикле. Подумайте, как можно сделать код оптимальнее, притом что он должен выполняться на процессоре архитектуры x86 (вы можете пользоваться этим фактом).

Реализуйте быстрый поиск по отсортированному массиву среднего размера: от 256 до `2**16` элементов. Напишите своё решение в файле `search.cpp`.

